{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 노블글램핑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 もし予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合、入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室時にはIPTV/WiFiが使用でき、客室でデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 グランピングやプール、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車場など様々な施設が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与えかねない行為は何ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約や料金に関する問題がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室時にはIPTV/WiFiが使用でき、客室でデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "施設内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "グランピングやプール、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車場など様々な施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 594
    }
}